2017年第二個笑話

鏝城？

TOT